如果出解放軍唔係講玩，咪撚以為攪炒，只會秒速比人收皮

唔好天真美國幫拖，佢幫拖有咩著數？
Trump Trump係生意人，冇利益你覺得佢會幫拖？

到時解放軍用咩武器冇人知
解放軍落到黎用坦克、搶、炮，香港人真係有能力抵擋？
唔好話攪炒，只會秒速比人收皮，根本冇還擊之力

唔好話解放軍，淨係講差佬淨係用布袋陣同橡膠彈(都未用再真子彈)，我地都搞唔掂

到時只會迅速一國一制，大家真係想咩？

推

屌，煩唔煩一個post講晒啦
都話冇前途冇希望冇樓冇錢想死好耐
叫老解快啲來

梗係極速收皮啦 你睇你 未黎都已經收左皮

即刻嚟，快啲嚟，唔好唔嚟

nothing to lose

一毛吹風呀 負皮 上一頁

從來冇話出解放軍香港會即刻變好 不過係會支爆咁解 知唔知咩叫焦土

攬炒唔係話有美國佬幫拖。而係到時一國一制取消關係法，大陸佬又冇得借香港走資，啲戇鳩藍絲愛國人士又可以一試係大陸生活有幾慘幾冇人權

解放軍開槍lo
come on,shot me
因為美國醫療器材唔準過大陸；人民幣本身自己換唔到美金，點都要人民幣換港幣再換美金，無左香港關係法，唔洗再有美金洗；起埋啲港珠澳大橋高鐵。香港國際機場冇國際性，果d變得無意義。冇得再上國際網睇AV，打飛機都冇你份呀。

習大大果d人民幣留享屋企到變毛澤東圖像啦

大家一齊奶共唔好咩

依共匪性格，講得出嚟嘅肯定唔會做

好呀 有種就坦克入城開炮

講玩係你咋 成日話出話出
又唔撚出 點秒呀 我提醒你呢度700萬人
不如吹大佢話掉核彈啦

你咁驚咪出街

焦土派笑而不語

邊個唔怕死就邊個贏

if u burn

係,好想即刻一國一制

佢出解放軍咪散水囉

改變唔到現狀既話我寧願一國一制，我地冇得走港奸都唔好諗住有得走，以前黑奴都唔係最憎白人，最撚憎既係收白人錢打壓自己友既黑人

係,你條支那狗唔洗靠嚇

就係驚佢黎左都收唔到我地皮

講到唔反抗就唔會有民主咁

定你係廢中廢老想拖到2047
到時死咗唔關自己事

if we burn, you burn with us

每年係香港賺300億,美國trade partner順差長期排1/2
唔重要
任洗黑錢唔嬲

焦土都唔識？

要組隊歡迎解放軍正式解放香港

習近平比任何人更怕六四重演

成個香港包括有錢佬同外資一齊收皮

想
做緊政府工
2M saving 搵緊機會置業

你估真係同佢肉身擋坦克咩
你出解放軍, 我地咪做良好市民囉, 拎撚住部手機,
等全世界睇下, 點樣一國兩制, 中國幾咁美好

只要變一國一制 根據返中英聯合聲明 英國可以收返香港

出真彈咪攬炒 中國被制裁咪支爆
唔出真彈分分鐘衰過黑警
國產防暴盾都唔知會唔會一踢就穿

出老解? 自堵走資路 ?

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

想

驚閪?你斷班後生米路,班老野既收成期直接收皮,後生有咩所謂

要出就快手喇 使擇日咩

戰。奉陪

收檔啦傻閪諗住吹風，先唔講在港外資有幾多同有幾多歐美公民，中國無撚咗香港佢地自己都支爆

做手術係有危險架啦

宜家都收皮緊
我地仲有d咩可以輸

條友真係唔撚識架喎

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

快啦 解放軍係咪咁廢啊

熱水煮蛙有咩唔好

銀髮族嘅公公婆婆以前都係咩都冇
你就真係咁怕？

大佬呀，就係想一國一制，岩晒焦土派同藍絲心意

有咩好輸

你問過雜種 貪污的錢未？
係幾千億

收皮咪收皮,收唔到既都同收左冇分別,一係等機會移民,一係摺住咁過埋下半世,咁我寧願收皮

焦土派大勝! 準備開香檳

大家一齊實名制

從來無人諗住搞掂差佬啦

如果唔係，班暴徒去偷襲平常係街嘅差佬啦

只答你最後一句 係
一國二制只係大話
香港人已經做好凖備接受真相

香港解放軍嘅裝備其實同警察差唔多
解放軍比警察優勝嘅只係體能同更狠心
唔好FF有飛機坦克，出飛機坦克好多手續要搞

未撚鳩柒驚過呀

又係個三幅被

三毛你地靠嚇都有冇少少創意？

想，反正都無希望
一係ALL IN 一係NOTHING
無損失 無民主無將來既話 無埋條命都無所謂
快啲叫你老細出老解 就今晚 唔好拖 thanks
另外 $0.5 我額外過左數俾你 知你地辛苦喇 呢家1個post先得 $0.1

一國一制係黃藍雙方嘅夢想

支持香港回歸祖國1國1制
取消特別行政區地位同美國關系法

到時只會迅速一國一制，大家真係想咩？
我想呀屌你老母

後生仔有咩好輸
班商家佬未撚驚
你驚?
無人識你呀

怕咩 佢夠膽就開槍
我相信好多人唔怕食第一粒子彈

屌 出啦 好撚悶呀 講講講

算了，班勇武西講極唔明架～

最少諗下對策
唔好一味叫人黎
同埋suppose美國唔會因呢件事出兵

共享大灣區榮耀

想，反正無得再差
求下你出老解之後鎖國

寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。

攬炒同俾人收皮 兩者結果有咩分別其實?

收皮啦 今時今日仲講呢啲
你認為宜家同一國一制有分別咩
一撚樣咁衰
你唔係以為咩都唔做大陸會放過你啊

依家落去都無分別
反正點都係死,唔試?

傻系共產黨一向得把死人咀
有本事就攻過黎

咁你等住香港降評級

大家都樂於見到

係呀想呀咁點？

你企係到同解放軍打？be water 連駐港公安都搞唔掂，你搵班解放軍落黎打空氣定好似元朗咁見人就殺？

秒速收皮,連埋你,無所謂,快出老解

一齊收囉
我又買唔起樓

咩你覺得仲一國兩制緊？

係攬炒呀 黎呀

要不是香港照顧你們 中國完蛋了

佢嚟到
大家先有機會從頭嚟過
而家根本大富翁尾局
點玩都輸
咁re-game la

其實出老解，有乜問題？

我地又走唔到出去。本身又係一個愛國愛港人士。

唔明點解要驚？

我只能說香港人扮傻同跟遊戲玩都唔差
睇下香港人同廢佬藍絲邊個死先
到時咪真正既社會安穩lo
安穩地沈淪落去
等班撚樣冇錢移民又咁多口水反我地啊啦

邊個同你講出老解係想美國出兵幫香港
你明唔明點解焦土派支持老解

死屎啦你

真，唔係比佢地覺得2047有排
等佢死左都未到

宜家就係要加快推，等班仆街冇得走

收皮咪收皮
寧站著死，不活著饒

唔洗再回呢個post

冇可能會出解放軍，香港係中共金庫，囤積大量物業及金融資產，而且好多外貿都要靠香港做轉口，佢真係出解放軍？香港未玩完，佢自己首先支爆

攬炒~來吧
all or nothing
命都唔要
驚閪啊?

三毛ＰＯＳＴ，收皮啦。

攬炒都唔知幾好！

講出咁撚耐都出唔撚到
佢碌鳩塞撚住左？

等唔切, 快D啦

一出解放軍，港交所即時收皮，港股唔再存在，港幣全部變廢紙，所有物業全部歸國家管

我真係好興奮

你咪睇下大陸無左香港會點

傻仔三毛

係就快啲出 我要攬炒

一國一制 咪攬炒左囉
外資撤 移民潮 賣樓潮 股市樓市大跌 銀行擠提
你信唔信

岩啦比班廢老一齊享受

秒速收皮咪好囉
我怕啲廢老無命等呀

Fg表示快點解放香港

真係冇撚所謂 等班愛國撚一齊擁抱大灣區

If we burn, you burn with us!!!

好呀 快D來收我皮啦咁
到時我一定會企最前

睇黎樓主個腦仲停留係只有武力先叫抗爭
用下個腦啦
香港對美國冇利益

請善用起底功能，唔好推，上一頁

怕咩？

起底

任何突然大量出現既講法都要懷疑
上面似真係驚，突然咁多人出黎嚇人

唔敢反抗人地更加蝦你啊傻仔 唔蝦你就因為有著數 有著數就唔會出軍啦

所以咪係焦土。Let's burn baby

最好出核武

驚？依家先黎驚？溫水煮蛙嗰陣時你哋唔驚？
我哋依家冇嘢好輸啊～唔好再吹風啦
班藍絲咁想做中國人，我哋就成全佢啦
一齊攬炒
俾啲中產，高官，藍絲感受下中國嘅美好

就算而家唔出2047都係出
if we burn, you burn with us

真係扯扯地 唔係講笑

一國一際有乜好怕，反正遲早都會，等藍絲早一步回歸唔好咩，好過每日用假一國兩際黎呃人

諗起都想射，果班垃圾有幾個臭錢就以為自己上等人

你咪on 9 啦
出老解咪散水囉，so what ?
但你出完就無喇，香港玩撚完 = 中國玩撚完

三毛又想嚇人？嚇條撚啊攬炒囉

成班死五毛開post每日一篇 屌你家母咁低質有冇錢收㗎？不過收埋都唔夠錢幫你老母醫絕症

做咩今日咁多港獨走出黎反一國一制？VPN放題？

重演六四 還原真相

咁同廿幾年後一國一制有咩分別？ 依家唔反抗，幾時反抗，唔好偷生久且

我地知會極速俾人收皮，我地唔會硬碰，但此舉既目的係讓全世界看到共匪既手段

支持，一國一制，香港無左獨立關稅地位
金融中心又收埋皮
睇下大陸去邊融資
支持老解

樓主以為"攪炒"係指我地同老解同歸???
樓主智商有冇30?

開始多五毛開post話怕攬炒
姐係做得岩啦

支那人咁多資產係香港 你驚佢會亂來?

嘩好驚
共狗想武力侵佔台灣國,
侵到而家都未侵到

一國一制咪仲好，一齊做中國人，焦土

閱

一國一制，到時班保皇黨冇哂利用價值

快
等好耐

快點

我信阿爺 我一向都支持一國一制 出老解啦

你唔信阿爺？槍決你

屌你三毛又想fake news

一路都知岀老解一定無得擋

都無人會去擋

不嬲都係要畫面

你岀得就可以同班收成期一齊攬炒

你都識講會變一國一制
咁咪就係攬炒

Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, and ideas are bulletproof.

您願意等死都唔試？

我要班離地藍絲中產廢中廢老攬炒呀，諗住2047唔關你事吖那，一齊感受一國一制

以我地香港人既智力可以搞死中共

到時就會怨番我地話我地搞到咁

唔知傻仔定三毛，你知唔知道出老解政治代價幾大，外交孤立係全中國攬炒，之後台獨，藏獨，彊獨，瓦解中共

老解清場前，金融股票樓價匯率國際投資等等已經收皮先。人未死，香港市場已經死先，市場反應仲快過老解殺人

快d黎

係呀，快撚啲落嚟啦

唔黎 香港唔收皮咩？

打台灣易過打香港啦，台灣無利益可言，一打香港自己收皮先

你連攬炒既對象係邊個都未知

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

要呢個極權收皮,
逼到佢變番一國一際係其中一個選擇, 攪炒
當佢冇左港獨呢個共同敵人, 冇左假想敵
最終就會回歸番共產黨自己既權鬥內鬥, 極權瓦解係遲早既事

快d出
唔好講咁多

唔係唔怕死
係香港人真係已經背水一戰

其實發表完哩個言論
你有冇咩有建設性嘅idea係可以避免老解又對件事有幫助嘅先？

咪畀全世界
再一次見識共產黨點樣對付人民

諗起都興奮

之後？因為驚？所以乜都唔好爭取？

人民幣極速變廢紙
冇港幣撐

冇人驚你出喎
就係驚你淆底唔出
睇返官媒講咁多次出兵邊次出左先得架
武力統一台灣？
東南亞啲小國都未夠薑打啦 出兵
笑大人個閪咩 我真係好撚驚啊

好驚啊

支軍只會秒速比人(多數係美軍)收皮

就嚟呼吸都中計啦屌你老母

如果要出解放軍,我地都無計啦, 不如話如果明天世界一體滅絕

你咁愛國 一國一制啱晒你班死廢老

好撚驚呀 有支那狗呀

香港玩完經濟玩完就係攬埋藍絲一齊死

係就快，有班廢中好愛國，快啲俾佢地體驗下中國制度啦

攬多兩件炒當我贏咗
對得住過左身既義士

最重要係外資撤走曬
支爆在望

侵侵制裁－ 中國持有嘅美債一秒變廁紙。跟住因為冇美元儲備撐腰，人民幣亦都即變廁紙

想 一國一制 樓市仆街
到時重新來過 我後生 一無所有 重新來過最好

係焦土呀頂你

下，有本事就一國一制啦

好能驚呀

比人嚇兩野收皮
唔好做香港人了

奶你老豆個袋底啦

3毛又想帶風向
最驚佢唔出 香港人驚閪咩

快來

足夠全國抆屎抆一年

新新正正成為大灣區子民。

唔嚟場運動過多兩三個月收皮。
嚟左香港即刻收皮。
你話嚟唔嚟好喇

口交佢就叻

快啲出 即刻出 立即出 唔出死全國

依到無人講玩
每個義士都係性命相搏

冇人話過有得打，係要攬炒，吹呀

最多咪死驚咩？

不自由
毋寧死

攬呀
攪你老母咩

工都唔洗搵
等左好耐

你就收皮

咪睇下佢傷d定我地傷d

咪就係囉
係就快啦
你怕你咪收埋自己係屋企囉
要出就出，唔出就唔出嫁啦

唔通我叫佢唔出佢就唔出？
咁呢個世界咪好撚和平囉！
我地五大訴求回應左未啊？
未啊屌林奠政權黑警鄉黑！

不自由 毋寧死！

反正都死，攬炒最好，全香港埋單

快撚啲重新洗牌啦,,屌你老母,,我要你地班有錢佬,,藍絲廢中廢老同我一齊收皮

出老解，重新洗牌

元朗咁搞幾個鐘都嚇退咗班租客
出老解樓價就

十年內都會一國一制，到時就好似新疆咁毫無反抗，點解唔係比較有勝算既時候反抗，到十年後你想反抗仲有邊個會同你一齊？

嚟囉 快啲一個一制 唔做正契弟

快啲出 快呀！

之前唔係話幫美國買大豆咩?
1984個陣夠話50年不變

唔只啦
克警/黑社會通通變condom
到時中國一定清算佢地拎返D民意

好！香港都收埋皮

好怕吖 中共用核彈味？

怕咩, 攬炒囉, 你先前所有投資同將來既計劃全部冇哂
取消香港關係法由得你D人仔變廢紙
逼到盡玩到第二個新彊咁得閒就同你黎場自殺式睇下邊個死

香港人寧願攬炒都唔想再苟且偷生落去

屌笑左

一國一制咪就係攬炒囉

屌你老母 味撚再同我出解放軍咩咩咩
到呢步香港冇普選點都死
有種就出解放軍 死快啲 一齊死

美軍唔黎幫拖咪唔黎囉
老解一入城 成個運動可以宣佈勝利了

又可以block多條傻閪

你知唔知香港有幾多軍事發燒友等緊今次機會？

怯你就輸成世

我係垃圾和理非 冇上過前線
如果去到嗰個地步 我一定以死相博 就算收皮 都唔想成為下一個新疆人

樓主明白攬炒既意思未

唔怕收皮，緊緊㩜住班扮中立同藍屍一齊死｡

老解一入，最好國際集體排斥香港大冧市，反正內地人在港資產比真正香港人多好多

無諗過美國會幫拖喎
攬炒

開撚完po未呀屌

you burn alone

屌你 if we呀

做乜要擋？戇鳩。

早死遲死 都係就死
不如早d死

係就快，同志來了我帶路

愛國愛黨

話明係攬炒
驚閪咩

快D黎啦,
好悶呀

垃主你淨係出個咁既垃圾Post 唔回應下？
擺明係求攬炒 政府已經錯失好多次機會啦

大家睇清楚 中共真係出解放軍

自己睇

完

中國人咩都得把口
貿易戰屌完人 又去求人

你最撚好出解放軍

係呀,焦土唔係咁玩咩?

2019年仲出軍隊

好撚煩, 用個閪腦諗下啦
香港作用: 佢為中共提款機, 賺外匯唯一之缺口

一出老解, 美國解除關係法, 外資撤走, 香港變收成普通內地城市之一, 經濟大下滑, 外匯都無得玩

你覺得中共會為啖氣收自己皮?

樓主宜家就即刻同我收皮先

傻西, 你估習近平傻的嗎?
出老解只是文宣, 如果係真中共必先解體

唔嚟正契弟

到時樓市大跌

拿 出啦

想同藍絲攬住一齊等焦土

屌 2047都一國一 嫁la 提早見證歷史重好

大家驚佢唔敢出咋
到時又可以講埋64

反正爛命一條
反送中死個幾位同胞我地來了

你估有冇人信你P牌仔?

起底>完全封鎖

驚到呢

核彈呢？好撚驚呀？

冇啦啦咁撚多呢啲po係咪三毛黎收風？
都話nothing to lose come on baby

想 希望到時你第一個死

唔洗驚，我地有5kgTVPP

香港後生仔冇嘢輸 就算香港要收皮至小要搵埋支那一齊陪葬

邊撚個傻鳩以為美國會幫手
一開始就只係想拖多啲高尚嘅港豬一齊做大灣區人

85000個美國人一定派兵撤離

出老解就唔係Be water ，係全香港散水

大陸大把錢靠香港走，佢敢出解放軍咩

迅速一國一制
正啊

最少攬炒左香港啲「中立」同埋藍絲 咩唔明 邊個唔明 我同你理論下？

大陸又想比人制裁？嫌貿易戰唔夠煩？
要出一早出咗 要出就唔撚會放風通知你

到時焦土左啦，全球撤資，樓市股市跌一半以上。

班友最勁咪得把口
怨撚柒飽佢囉
唔係咩叫攬炒呀

大叫8964

擺明居馬好過溫水煮蛙
歡迎歡迎

同埋
我愛國愛黨
支持我黨早日實行一國一制

就當小學生為啖氣收皮都好啦
佢地D資產一齊跌啦

出老解第二日，香港人準時返工⋯⋯

想，權貴將會資產大貶值，國內帳目爆炸，大陸食樹皮先....

解放軍來了我帶路
黃屍要焦本
藍屍咁愛國一定夾道歡呼
中產商人愛國愛港

冇人要驚

一制定兩制有咩分別，港共定中共有咩分別，鄉黑黨鐵克驚同老解有咩分別？

你哋啲3毛應該好鐘意大陸，正式回歸多好，做個中蟈人

岀老解緊係唔係講玩啦，班既得利益者驚到即刻仆岀黎，佢地緊係驚啦

出完日日18區坦克巡邏？

用屎忽諗都知佢一出解放軍係佢自己收皮啦，你吔蕉啦

攬炒唔係講緊同解放軍武鬥之後同歸於盡喎
而係共匪出解放軍鎮壓香港，對共匪係國際上帶來既負面影響

出啦
等你班仆街港豬以為中國好撚好
出多啲出快啲
冚家鏟啦

威啦，知你有核彈啦，一野轟落泥囉

真係想

樓市冧都好過無，同埋人民幣可能

嚇鬼呀！

最想一國一制
一係港獨一係一國一制
唔好呃香港人

唔出正契弟

反正2047都會出 早啲出有咩分別

一國一制, 快..加速中國滅忙

如果你仲係驚會俾人收皮你都係盡快移民啦

講到依家唔係一國一制咁

縮番入老母個閪到等比制度撚死
你係咪傻撚左呀？

樓豬好撚好笑

以為攬抄係講笑

乜你以為無撚哂自由加同你最憎嘅支那蝗蟲做同伴仲係生存緊

最好嚟啦 反正香港比大陸收返都無前途可言

香港人嬲唔係因為怕共產黨，而係你講大話

美國佬會黎就唔係叫攬炒啦

經濟角度支共唔會出
就算出都冇所謂啦 咪又係咁 一樣冇將來

咁如果由呢一刻開始停止任何活動
你得到啲咩啊?
係乜撚都無啊 ！

政府可以繼續強姦民意
立法會繼續失效
你既聲音唔會影響到任何政策
你銀包嘅錢就隨便任人拎 鐘意撥款比邊度都得
因為立法會入面嘅垃圾建制無論係乜都淨係識舉手通過
你就繼續捱買樓 政府都繼續唔會關注民生

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

雜種秒速比人收皮

屌到時收唔收皮我唔知
我只係知道佢未打到嚟你就嚇到收撚皮
GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

好L驚呀 快D來 宣報一國一制 港元變廢紙啦 Dllm

都話想直接一國一制, 全面變成香港市

你覺得依加仲有一國兩制咩?

反正都死 依加早死早好 比港豬藍絲有生之年一齊享受回歸大中華榮耀

到時焦土成功
Let's burn together

點解唔想？年輕人冇希望，繼續係呢個社會受不公平對待，而香港繼續係呢個不公義既政府下管治，大家都只係繼續活係假民主下既社會，有咩意義？只係俾番既得利益者活埋佢地下半生咁著數？冇可能！

又嚟唔好惹嬲共匪？
宜家共匪日日示弱緊喎柒頭

人地北韓就不停進步，中國就玩返鎖國

好中

佢入城
我返屋企望住盤黑期飲香檳
Dllm🤪

美國佬睇利益
如果美軍唔幫拖 咁香港人唯有自己執生

好驚呀 資金即走

blocked 上一頁

唔好以為曲線，鬥氣9up乜野，真心係想快d黎

難民庇護

好多人包括我除咗對現在政府唔滿意, 仲對現在經濟社會老屎忽們唔滿意
與其慢性被殺, 不如放手一摶, 喺香港仲有少少自由嘅時候求生機, 而唔係等維穩老屎忽們走晒資, 移晒民, 留低係殘破香港等死

佢要收返

同攞坦克車碾過我無乜分別

相信好多人同我一樣

為咗咁多個戰友唔會自殺

但可以戰死

所以你咁撚驚死嘅快啲孖住啲建制派盡快歸隊

咪撚喺到嘈柒住

快d 收皮 plz

三毛又推POST嚇人 點會睇唔出

屎總,
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
香港人

快啲啦
啲錢轉哂左美金，放哂係Citi

港爆我都唔驚

正，攬炒

真心中 大家一齊死 不分你我 不分黃藍

佢要收返

同攞坦克車碾過我無乜分別

相信好多人同我一樣

為咗咁多個戰友唔會自殺

但可以戰死

你同樓豬咁撚驚死嘅快啲孖住啲建制派盡快歸隊

咪撚喺到嘈柒住

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

其實2047又係變 早啲變咪早啲變

今日咁多鬼acc請解放軍嘅

冇所謂 而家咪又係一國一制

zzz

想，非常想
開槍通個聲，我衝出去食子彈

係黎先好，佢搵把槍指住我我咪收手話自己熱愛祖國，咁係咪為左迫我講呢句而派解放軍黎先

知唔知咩叫焦土

派老解出嚟鬥摺被定鬥掃地

用生命值硬接

上車機會來了？

平分地權，打倒資本主義
私樓當公屋派，人人有屋住

唔想一國一制 你有咩高見？
停止反抗？ 做順民？ 效忠共產黨？

收聲啦，個政權就係共狗呀！

你明唔明中共要一個有一國兩制之名而受控嘅香港 融入大灣區 製造一個搵錢機器 但係你一出解放軍 一國兩制直接玩完 你估下啲外資仲留唔留 ？

一大班弱勢基層係唔會理會咁多，反正都係一無所有，你知唔知咩人係最惡，就係窮人啊‼️

都話咗玩焦土

所謂攬炒，係指令香港係國際社會上失去俾祖國利用既價值

係喎 返返山洞住先咁

開頭差老開槍打人，等d人唔敢再出黎遊行？
跟住請古惑仔打人，等d人唔敢再出黎遊行？
最後出解放軍入成，等d人唔敢再出黎遊行？

好！

收皮之後以後連一毛都無,食定草都得

如果真係贏唔到
咁即卡黎 確認只有一國一制 我咪死心囉

何況仲有一大班有錢佬/廢老陪我攬炒
佢地要供樓供車 我乜都無 有乜所謂？
我表示熱烈歡迎解放軍

你親實係就嚟收皮啦

係就快D出坦克車解放軍啦 話咗咁耐影都無
反正香港依家都係生存唔係生活 burn with us

冇人話要抵擋，斟定茶等佢，全面進場。

你都出到老解 係人都知無得玩 咁咪大家返歸做順民囉 我地就咩都無 班收成期就仆直

諗起都爽

警察仲有實彈、水炮車、音波車未用
點會直接跳到去解放軍坦克車碌豬呀
靠嚇都唔好咁離譜啦

其實對我哋嚟講
唔爭取/爭輸咗
遲死定早死㗎咋喎
無乜分別

最點係
好想比啲深藍死廢老
响佢哋死之前
比佢哋體驗吓生活响佢哋熱愛嘅祖國係咩感受

以為等自己安享晚年就事不關己
一齊冚家剷啦

想問下會唔會上連登捉人，好驚

IF WE BURN YOU BURN WITH US!

唔黎 解放軍死全家 ok？

1. 從來無人諗過美國會幫拖械鬥 如果你覺得有人咁諗 係你天真
2. 根本無諗過要擋 真係出解放軍就係閃同縮 無需扛
3. 一國一制左好耐啦 由D議員比人DQ果日開始

抗爭從來都有代價 你真係要問 係要問係唔係大家係唔係都肯PAY
事情到左呢個地步 無人阻到 本來未有元朗單野之前 林鄭落台應該消到下氣 但家陣NOWAY 除非成個問責班子下台 尤其棵葱同隻比卡超...
真係出解放軍 或者係好慚 但未想唔係一個解脫 要絕望既自然會絕望
到時要走 要留 大家自然各有選擇 總好過一路抱持著幻得幻失既虛妄為香港既未來抗爭...

想！好想快d比坦克車撚死我
成班一齊共享大灣區

我想一國一制阿
香港國 香港制

共黨夠膽就殺曬200萬人

來 解放軍來開槍 到時就唔係美國 歐盟都加入戰線

好撚驚
快撚d出坦克
咁大個人都未見過

樓主真係on9

以為啲人講攬炒 想直接一國一制係講笑?

依加咁樣半生不死先係最痛苦

拿拿臨直接跳到 2047 , 所有香港市居民一齊承擔所有野

咪即係攬炒囉
冇人話要消減解放軍喎

解放軍咁係香港開一槍殺一個人，香港就已無價值，呢個先係攬炒的最大價值。咩國際都會，會生金蛋的雞。殺雞取卵，來攬炒啦。

連登仔愛港愛国全力支持出老解 唔出死全黨

出老解咪仲好
全城戒嚴
中資外資撤走
樓價大跌
之後歐美制裁埋香港
大家以後唔洗再迫地鐵返工
公務員無糧出
明日大愚無得再上馬
睇住班廢老無得安享晚年都咪話唔爽

快撚D 出 個個星期六日都行好撚攰呀 你老母!!

早又死遲又死 倒不如早啲死 經濟冧左 大家重新黎過 你宜家嘅香港貧富懸嚴重 無得向上流

哦

想阿

Blocked

無問題，預左攬炒，死唔緊要，我要攬埋大陸一齊死

如果好似你所講，對共狗咁有利，百利無一害，一早出撚左啦。
出果個後果，唔係呢一刻共狗玩得起。

咪臭係
提吓都咁撚柒驚
咁大反應

仲嚟多次？
咩年代呀
咁多對眼望住
資訊咁流通

想倒自己米咪出囉

好撚驚啊我

岩啦快d一國一制 到時d港女咪唔使過關飲喜茶 食屎水撈
淘寶免運費

仆你個街，係就嚟啦！

快

戇鳩仔！企定定俾解放軍射咩，佢一過海就be water啦！打飛機呀，不過全球媒體就影晒係解放軍入城囉！

DLLM
做乜L野咁多人吹風有解放軍呀
你老母係就快啦

第幾個post了

我都覺
如果我仲有命又尚算後生又窮慣
點都比班食到肚滿腸肥既廢老捱得既
來吧

if we burn, you burn with us

2047個期就會死個班含家產廢中你地咪撚諗住走啊
我冇錢冇樓冇車,叫解放軍落黎一齊攬抄囉屌你老母

最好老解屠城, 我唔想做今世代香港人

冇問題喎！周街都坦克車好似閱兵咁，不知幾過癮

我等睇恆指由26,000跌到2600㗎

Block
等佢單機啦

快d黎 唔黎正契弟

想
完

支解來到我帶(死)路！

佢出緊係走啦
唔通同佢擋子彈咩
不過全世界都會見到中共再次屠殺平民

Block 到手軟

冇野輸 未驚過

橫死掂死襯人仲多果陣冚家富貴make noise

你投降幫維尼含撚啦

岩啊，攬炒既話受影響既根本就唔係普通既市民
係D中產、商家、有錢佬同D官員，一陣搞大左真係取消關係法
佢地走都無得走一齊陪我地

想呀

負皮，上一頁

冇冰河時期
又點會有生物多樣性

出老解=我地贏左

解放軍過黎就唔係依家咁嘅玩法㗎喇
唔係安全帽口罩雨傘㗎喇
一定係無限倍升級

你係咪唔明乜叫攪炒？

trump唔幫又點?
香港對中共嚟講係一粒金蛋
出解方軍, 外國徹資, 股市樓價乜都趺
我就本來每一物嘅, 班有頭有面嘅商家會點?
再講, 上面班人都唔知有幾多錢擺左喺香港
有樓有股票乜柒可以洗污衊錢嘅野都有

攬炒邊個傷D?自己諗下

明唔明咩叫攬炒？

其實我覺得應該解放軍全面接管香港，請一個香港警察的價錢就可以請到十個解放軍的，點解仲浪費納稅人d錢？

警察宿舍，還有以前香港警察可以比仔女去英國移民的權利應該全面沒收，大家愛國愛港，點可以比警察同佢後代投英。

同埋為左同阿爺慳維穩費，點解要浪費阿爺咁多錢搞咩守護香港，養班議員，你估何生今次代得少錢？億億聲咁浪費，一於大陸全面接管香港，將元朗新界棕地全面收歸國有，實行共產制，比大陸同胞有得住，用香港萬億儲備建設大中華。

特首同一班高官，仲有建制派議員全部換晒佢，佢地都唔夠愛國愛港，全部拎外國護照，又做唔到野，中聯辦都可以接埋，中聯辦名下物業應該全面收歸國有，比南來的共產黨員住。

同意請分享。

唔驚，講完

出解放軍對付平民, 歐美國家即刻經濟制裁支國
到時就真係支爆, 睇下邊個收皮先

唉，我都覺得生存係香港冇意義但又冇勇氣去死，等老解了結我

係呀 就係想一國一制呀
你好快啲出兵添呀 唔出正契弟
無人無物 有生之年可以做到同支那攬炒都算係一個成就

一國一制 誰怕誰

出囉屌
成日係到吹風

D藍絲廢老以為自己可以由得d後生仔下半生慢慢涯,青年人焦土派不無道理。

我愛國愛黨，快撚啲黎一國一制。唔好等，即刻！

係出就快，最撚驚你唔出

焦土吧

弱智，你放得老解，香港仲有搵錢嘅能力咩？

一國一制咪已經係攬炒囉

一係民主 一係就極權
咪撚同我搞假民主 虛偽嘅政府 香港人唔受你依套

攬炒唔係講緊同中国，係講緊同成個香港

犬儒

怕乜攬炒啊，有中央怕乜，衹係早啲等班藍屍廢老早日全面強國化做大灣人共享祖國榮譽，不 過班三毛就慘啲啦，到時全面失業冇得袋維穩費啫

樓主幾靚仔

一帶一路一國一制

快啲黎 反正我冇錢冇樓冇女冇前途
攬炒仲正

Do it just do it

讀乞食科窮撚表示冇嘢可以輸

我都會去收習敗北皮

又要反共，又要驚激嬲中共，屌你又想行泛民條路？

佢係要出軍隊就點都會出，唔通你細力D反佢就唔會出咩，唔好咁天真好無，仲諗住畀面中共，人地幾時有畀面香港人？

快D亮劍出兵，唔出正契弟

哦 所以？

唔覺即刻會支爆

快啲嚟，靠嚇呀

收皮啦你 解放軍一出 睇下聽日恒指會跌幾多
你唔驚 中共班走資派驚到仆街 佢嘅資產即刻貶值幾多

柒頭皮第二個post就矮化自己
你幫邊個機構做嘢架，咁垃圾有無糧出架

agger

好悶啊又係呢種po....
香港咁撚多美國人，你怕美國唔出手？

射核彈!射核彈!

怕乜9
攬炒就係班廢中廢老同我地利益一致
怕呀?
迫政府跪囉

香港發生血洗屠城只係時間上的問題⋯共產黨視人命如糞土係一貫以來的作風⋯

係同香港攪炒
再同中國經濟攪炒
美國幫拖就唔叫攪炒啦

開咁多個po 把撚咩 咁撚驚你大叫中國萬共產萬歲保命囉

可唔可以一齊Draft一份十萬人白宮聯署，內容大致上係咁(請幫忙資料搜集加減內容) : 「要求白宮密切留意香港發展，假如北京派解放軍鎮壓香港，要求北約及聯合國派出聯合國維持和平部隊(United Nations Peacekeeping Force)到香港防止人道危機，保護香港市民及在港外國人」，先要做好中文內容，因為要翻譯做英文好易，快

到時自然會有更高武力
純粹聽人講氣槍可以改到好盡，加埋鋼珠都可以好傷
雖然一定唔係同真槍對等，但係人民同政權幾時有對等過

出啦
驚你有牙？
我想睇香港仆街好耐

大陸敢出老解，唔好話香港會收皮，大陸自己都會比國際譴責同制裁
有種就落黎

冇人話過出支解軍會有得打/抵抗，咪𨶙傻。

跌市、外國撤資、焦土化呢啲係基本嘢，好運嘅有外國幫手跟住獨立，就算冇外國幫手咪等啲一向喺香港住又唔理政治嘅人同藍絲早啲融入大灣區做支那人囉，等佢哋睇吓佢哋祖國有幾好，心都涼𨶙晒。

低級紅先會覺得而家會出支解軍，黑警真槍都未開過出條𨶙咩。

如果佢哋出支解軍，殺幾百人令到外國幫香港獨立，我唔介意我係其中一個。

預左同大家一齊生一齊死

股市呢？
外資撤離呢？

你講得通先同我講解放軍啦

佢夠膽出解放軍先算喇
只要死一個人就等同向全世界宣戰

支爆

一國一制好耐啦 你唔係以為今時今日仲有一國兩制呀？

當年波羅的海國家都分別比蘇共軍城入城
最終點, 有眼睇啦

同埋你地定啦
裝甲車都未出
就信哂會落老解

夠膽咪出坦克車
示威者變反抗軍
獨立有望

如果真係解放軍，你覺得股市，樓市仲會咁平靜。諗吓資金係來自大陸走資，如果真係放軍，上面班人會將在港資產沽清轉移先，金融界一定第一個收到料

收左香港皮china burn with us

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

沒出路沒樓住 就係要攬炒

Come on

出完之後 中共唔好解體呀

我有咩可以輸
爛命一條要唔要
又無錢又無料又無樣
可以拉埋啲港豬一齊死都算此世無憾

中國秒速收皮

咁咪冧囉， 而家已經無分別

p牌就唔好推啦

咁撚多外資公司同外國公民係香港你話出就出?
又想八國聯軍?

美國唔會幫拖囉 on9 好喇 就算比你講到侵侵會 雖然我唔認同 但美國係民主國家黎 制唔制裁中國同香港係國會決定

樓主學左幫解放軍口交肛交未？
未就快學！可救你一命

秒速攬炒

就係想一國一制！
啲廢中老咁撚愛國，「你係咪中國人，點解唔比中國管？」
岩啦！ 到時候咪後悔

駁唔到

唔好得把口，係黎就快！

口交部一貫得把口靠嚇
中共出解放軍佢大鑊過你

呢鋪嬴唔到就輸，就算出老解，美國唔出手國際唔出聲都好，當然佢地幫手就最好啦，重點唔係外國幫唔幫而係佢出老解就攬住賣港契弟同支那一齊死，你要記住唔係香港需要支那而係支那需要香港，嬴唔到就焦土就係咁簡單。

出啦 好撚怕你呀。 一係贏曬 一係焦土。 唔通唔嗲唔吊做一世樓奴

目的就係要話比全世界知一國兩制撒低咁失敗

美國同其它國家開始撤僑先有可信性

全港 咁多人對抗邪惡 死又如何

出老解

你咁講
香港人一開始已經唔應該行出嚟，係咪咁嘅意思？

香港股市有起碼六成係中資股，包括中移動、中石化、騰訊、中國銀行... ...
到時股票跌三四城，呢d公司一日唔見一百幾十憶，邊個驚d?

其實我睇到一路以黎大家俾人打到爆晒缸，重傷覺得好心痛。
唔係要篤灰，兄弟爬山，各有各做

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

一國一制遲早都係。怕就要問自己真正怕甚麼

你都識話布袋彈都攪唔掂啦 咁點會出老解

佢唔會出
香港係最重要城市

此post已完

快d

焦土
唔出老解都黎個戒嚴啦

你明唔明 乜野叫 焦土派！

光復香港 時代革命

雖然屋企有樓揸手
但係我對自己同2047嘅未來冇咩信心
老解嚟啦我都想為香港人做返啲野唔想做垃圾

蔡英文將會永久連任，民進黨持續壯大，美國將會提供更多精良武器給予台灣民進黨。

其實而家示威者又冇佔領 佢一出嚟 大家就散水
佢殺唔到人 但係外資撤股票瀉 一國兩制玩完 和平統一台灣好夢成空 又俾人有口實制裁中國
佢一撤軍 大家又再出嚟示威 沒完沒了
諗唔到出解放軍有咩用
所以大家都樂見佢快啲出

係，快啲

支持解放軍入城

屌 咁撚遲都唔出老解就知發生咩事啦
無左香港 大陸13億人唔係食草阿 係屎都無得食
佢同非洲d 國家一帶一路囉

台灣到時拎正牌台獨 因為一國兩制信唔過阿嘛

Only the commies fall, we rise!
攬炒只係過渡期！唔先攬炒，香港唔會有民主！

係呀係呀 大家一齊死囉

遲早發生統一嘅事，你20歲仲有70年命
你想臨老過唔到世？

攬炒係講緊經濟方面呀

你走喇仆街

黎多次64啊笨

你估上面真係傻架咩，出解放軍即係話比全世界一國兩制正式玩完，外資走哂，國際金融中心呢？唔要啦？

就係想一國一制
大家一齊死

同班藍絲攬炒

人生一大快事

出 唔好唔出

唔驚 因為有全港市民陪我哋一齊攬炒

最緊要全世界撤g

咁咪更加唔駛收返台灣囉

Nothing to lose

驅趕或鎮壓示威者，香港警察卓卓有餘，裝備可能仲好過老解，老解落黎只有一個結果

.,..,,.点点点点人人人人

be water嘅極致
返屋企睇電視

而家出老解係香港唯一出路
過o左50年再無機會
快o的出老解
唔該

只會秒速被人收皮咪即係攪炒囉

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

快啲黎

呢句真

好想一國一制，快啲黎

點解大家好似唔記得咗呢段新聞?

我信路透社多過老共對空氣9up囉

Major General Chen Daoxiang was speaking at the start of a meeting last month with David Helvey, principal deputy assistant secretary of defense for Indo-Pacific Security Affairs, according to people briefed on the discussion.

Major-General Chen made it clear from the outset that the PLA would not breach their long-standing principle of non-interference in Hong Kong affairs,” one source briefed on the discussions told Reuters.

“It was surprising, because he took it upon himself to raise it. It was a clear signal, coming at a sensitive time.”

武力攻台夠講左幾十年啦
最後去得去近嘅就係d漁船

如果出到解放軍，咪即係話嚟多一次六四囉，咪等中國共產黨再退後多30年囉，中央如果俾人地睇死係咁撚蠢嘅，值得呀。

咪睇下邊個驚邊個囉

邊個死先

香港咁多公司幫中共做白手套， 暈咗好撚多嘢返去其他國家， 你估美國唔知咩， 冇藉口咋
你一出兵 名正言順停香港關係法

如果真係秒速比人收皮，咁你不如問吓收皮前，班義士最想做咩?

點解咁講嘅

睇得好透喎
屌你究竟明唔明咩係攬炒
我好怕死 但係我要攬炒

求教
同支爆有咩直接關系？
剷除香港後
中國應該更易管理

其實解放軍嚟
驚嘅咪走返屋企睇電視囉
後生仔唔怕攬炒，返正一無所有
有錢老野就大撚鑊啦
最多咪好似而家大陸西咁生活
而家香港都唔好得幾多啦

一國一制囉
反正同依家無分別

快撚啲黎啦屌你

重來都係焦土

黎丫屌你老母，解放軍驚閪呀？垃撚圾

反正遲早一國一制架啦
我地要拉埋班廢佬一齊

講到口臭都未肯出 想點

驚閪? 你驚?

又係呢d 文， 中國唔敢出軍隊架

block得

無自由寧願死

解放軍驚閪呀？！快啲出收返新界鄉村土地

黎啦 最好整多次六四

管理一個冇價值嘅香港

恕我冒昧出呢個post
我只希望大家唔好白白斷送生命，無惡意
大家認為岩既就做，大家都係想香港好
各有各做

想呀

驚閪咩，快撚啲出

想，架陣衰過一國一制

出老解 全港一齊攬炒

證明一國兩制失敗
收歸大陸..林鄭做千古罪人

屌你老味

最想有中資同班炒樓仆街陪我地呢班渣渣攬炒

想，有乜好怕，點解要幫中共戴假面具？就算佢講一國兩制，做咪又係一國一制。
尤其見住有一大班港豬（仲要有啲同輩）個心態真係好似陳健波果種
與其要我下一代要活响俾中共同班權貴壓搾嘅生活之下，我不如先幫佢搏一鋪

利申：有樓

this way this way

歡迎
我啲資產都唔多

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！

之前有宵禁 戒嚴

出解放軍，我冇諗過會怕左，當冇事返屋企訓覺，從此俾政府任意玩晒。

有錢既會走，走唔到既，冇言論自由，公平法治，生命只如狗。

人𣎴畏死，何以死懼之？

將全港財富分配再洗牌
分分鐘有機會做下一個誠哥

如果無利益
點解香港新聞可以入到外媒頭版咁多日

樓主真係好傻好天真
呢一刻香港對外國黎講仲有利用價值

驚死就番大陸啦！

宜家全球媒體係香港佈下天羅地網，除非佢閉關鎖國，否則冇撚可能出到解放軍！

你估維尼會想收返一個焦土左既香港咩

咪係

佢出左軍就係事實冇得收番

我地出左去呢？搭架車半個鍾番屋企等睇新聞啦

我唔係五毛，大家唔認同既唔好推po，唔想失焦由佢沉底，十分抱歉！

解放軍
月頭講到月尾
一粒核彈未搞惦囉

老解快D黎

最好嘅焦土

無問題，愛國愛黨

連登仔最鍾意焦土，快啲啦我等緊樓價大跌即時買返幾層樓

香港人未驚過 到時成班坦克人

光復香港，時代革命

係咪都死 咪死囉 出老解我地可能買到樓

做難民囉驚西咩

驚條撚咩

come on ,一齊攬炒

老解快d幫我射爛哂ifc

on9 可以出兵唔會等到今時今日 台灣睇撚緊 死就一定死人 但唔會係解放軍殺你

吊你老味啊 口交部

有咩方法先可以令佢快d出老解，心急人上

萌新瑟瑟發抖

一齊仆街

大家唔認同既唔好推po，唔想失焦由佢沉底，十分抱歉！

出解記梗係收皮
不過係全港一齊收皮
而家喺香港上市嘅公司係中資為主
香港收皮大陸都唔係好過癮

you burn with us

點解唔可以一國一制
樓豬係咪想港獨

有午餐肉有閪屌

想
好撚想
好撚柒想
好撚柒閪想

未試過攬炒攬得咁開心 共產政權我寧死不屈 死撚左佢啦 反正香港都搞成咁

樓主你好驚？
但我唔驚喎
冇野可以再差過而家

你好似唔係第一次啦啵
乜咁博呀?

推到mon post 班仆街見到大家既意見

5毛狗；

1．乜有過一蝈2制咩？？

2．你敢出兵香港，鬼佬有晒合法性即時沒收你班共狗所有枱面枱底海外財產，包括金銀Bitcoin，扣埋你家人都得囉仆街！！！

支持解放軍解放香港打倒資本主義走狗同擁有帝國主義國家護照嘅官員親人，以免外國勢力滲透

請問宜家同一國一制分別係？

一毛又講尻野啦屌

不過唔係中華人民共和國

好想瘋狂收皮

出閪咩
倒自己米？

出老解我一定撤

一國一制有咩唔好？一國兩制而家好好咩？

出埋會支爆 大家攬炒

係秒就一早出左啦 派咁多國安落黎？

共狗最叻講左一定唔做
快撚D出啦 屌你老母閪

樓主知唔知道，如果出解放軍嘅話，係強國一齊攬抄

最憎啲撚樣講加快一國一制
屌你安逸個一陣 定你過多幾年就死？

出解放軍，即刻返屋企，be water
過兩日再出嚟

你咁想一國一制，老解落嚟咪幾好，如你所願

老解要黎612黎左啦。
使乜等到今日?
我係沙田等左一日啦, 幾時黎丫?
等到好悶丫。

食花生

想
我愛老解
we burn tgt

咁愛國咪直接一國一制

其實大家都想收皮好耐

輸無可輸

負皮，上一頁

咱们连登仔爱国爱党，热烈欢迎习近平同志派出训练有素的中国人民解放军莅临香港

我要定蛋蛋 請老解食

一國一制忠粉

實現中國一統 請出老解 快！

又block一隻3毛

冇真普選既香港
不如焦土,直接一國一制

你唔好忘記香港係國際城市，幾多黑錢擺左喺到，其他人會比老解過來收網？

最驚係有錢果班，我地n無無得輸

時候唔早，樓主起身喇
一國兩制一早壽終正寢，依家只係一個空有軀體、被中共美名嘅字眼

一炮過宣布一國一制咪好囉，大踢爆大家都無得玩，而唔係中共玩鳩弄香港人

我諗大家真心想攬炒

If we burn, you burn with us

收皮喇 屌你老母

So?
我無嘢好輸
係你班奶共狗先怕

你知唔知美國點解要出兵打越戰

攬炒並唔係講武力係共國自己收自己皮，未死嗰啲香港人乜都唔駛做

你真係郭富城嘅弱

一國一制 不搞港獨 專心逐陸

係攬埋支那一齊死啊而家，明唔明

我歎住冷氣等解放軍 不知幾好玩

可唔可以印出黎做文宣

If we burn, you burn with us.

係出得一早出左啦 on9

想，唔出就係狗

blocked 唔洗理垃圾

Nothing to loose

對攬唔攬到支共炒我就冇咩意見
但攬到收成期廢老炒就要請小鳯姐
想舔盡香港最後一滴先歸西
留底我地受2047

屌你on9咩
出老解你估真人出去同佢打咩
攬炒係講經濟唔係個人呀

一國一制仲唔係攪炒？

如果失敗左，全香港一同承擔呢個後果，包括果班賣港賊、新移民、政治冷感、圍村佬、盲目無知既人，一齊擁抱大灣區！

If we burn, you burn with us!

點解英國要收番你

經濟搞到衰曬，仲收你黎做咩

不自由毋寧死！

出啦好嗎？尻吹左咁多年好撚煩

咁勁無人敢出
打飛支咩

真心, 離老解出黎仲有好遠, 咦家又冇放火燒野, 又冇搶略, d POPO 係咁2放幾個爛鬼蛋, 射下膠粒同豆袋就可以控制倒, 況且要開真槍射示威者, POPO 都可以, 阿爺做咩要冇Lala揹隻鑊.

英美德意法日韓星馬泰 徹佐僑先講老解啦

我理撚得佢真係出核彈

根本唔撚驚

如果用我條命可以換取中共倒台/香港獨立，根本抵撚到爛

賂秦而力虧，破滅之道也

想，支持，大家都係中國人

其實大部分人心裡面最憎既都唔係老共
而係班跪係到奶共出賣香港市民既藍絲親戚＆同學
我好高興可以同佢地一齊擁抱大灣區

班廢老就係唔想回歸中國先搞咁多阻止
老解快點來我帶路

Ok架
咁咪即係話俾世人知
和平治國係冇撚用架
一遇紛爭打人就得架
咁之前中共講咩和平 南海係廢話
美國仲唔即刻打佢老母
唔好話我做漢奸
我只會外國勢力講 Sir this way

本來都一直講緊會一國一制，遲同早分別，個人黎講唔係太大影響

咪On9啦
坦克周街開火打冧d樓咩

出老解最多只會個個係屋企睇CCTVB

我睇一世CCTVB都要你攬炒呀

如果出解放軍唔係講玩，咪撚以為攪炒，只會秒速比人負皮

即管黎呀，老解？土匪炸

咩叫秒速收皮 實彈殺尻我地？係做到咁既唔該拿拿聲，咁既國家/社會我寧願攬炒都唔會屈服

出解放軍？ 想屈習總做千古罪人？
今日恒指仲有得升，班富豪收唔到料？
成街鬼佬仲係度溝緊賓賓，大使館收唔到風？ 咪能嚇人啦！

一國一制，實行中國國籍法，你班仆街外籍高官/議員重睇你點雙重國籍。一去機場，人人去堵截佢哋。一齊聚在大灣區吧！

出兵？答唔答到呢啲問題？

[國際視野] 其實吹風話出解放軍嘅，答唔答到呢幾個問題中共會點處理？

咪撚係到吹啦 要出97唔出 等足20幾年先出呀

樓市股市物價都迅速收皮，好耶

連登仔最支持一國一制架啦

出老解會點？射撚死d平民呀？

如果英國識玩，仲可以話還返香港畀台灣（台灣有j割讓香港三條條約嘅正本）

變相係美國保護香港

作为一个爱国爱港的三好青年，我先去罗湖引路

港灿末日到了

All or nothing

掂喎，好似hunger game咁，睇下最後剩番d咩物種先

出解放軍第一樣收皮的就係樓主股市的高官黑錢

未打先投降????
痴撚線..

不用還擊，只需攬炒

快嚟啊咁𠹌把炮，嚟咗邊個死

廢青一國兩制就要地產商既奴隸，一國一制做中共奴隸，點解唔一國一制，要你班中產商家佬同我地一齊受？

你見有人係因為覺得美國幫拖而想解放軍落黎咩?
無論美國幫唔幫，解放軍一到，焦土就贏左

幾隻0.3衝出嚟散播恐懼
又證明宜家做啱咗

係類似陳健波果班有錢人驚啫，
解放軍一出，打拼咗半生人嘅工作、資產乜9都無晒

攬炒就係要一國一制
樓市仆街 外資撤資 中共冇渠道洗錢

你到底知唔知點樣攬炒呀？ 你睇下8964先啦
全世界短時間經濟制裁中國 中國窮到食屎

讀多d書先好學人開post啦

臨死都可以拉班離地港豬中產一齊死
值

快d出呀
唔出死全家
我呢d廢青錢又冇樓又冇女又冇，想死好耐
驚閪
班上岸廢老有鋪有樓有車
一陣俾中共充公又好，搞到負資產又好
等佢地咁撚鐘意大陸吖嗱

好想一國一制

黎多次六四佢準備做亡國君都得

快點
攬埋d狗同藍絲一齊去死

唔駛返工喇

#241763

快點收我皮
普通抗議都出軍隊
反人權到咁其他國家仲唔打殘你拎著數？

屌你，短短幾句講曬我心聲

真 我爛命一條月月清既 最多咪要用簡體字同嗌習主席萬歲 唔通佢搵槍隊住我個頭仲叫打倒共產黨咩WFC

出得手就攬炒
黑警都可以失業了，一齊共享強國既榮耀

無左香港你以為中國會好過？

熱烈歡迎解放軍

你地咁愛國 成日屌我地班廢青奶外國鞋底
咁好lo 依家我地咪成全你地 逼佢地出老解提早接管lo
比你班愛國友提早回歸祖國唔好咩
乜唔係成日吹奏強國有幾好 大灣區有幾好咩
依家機會嚟啦

最多咪死 驚閪

sor 按錯正評
返正都無嘢可以輸，
咁不如等啲藍一齊共享大灣區繁榮，
咁鍾意置身事外，
就提早一國一制，全部一齊攬炒！！！

連登仔最支持一國一制

我地搞咁耐就係想陷港剷 快撚d

咪話左連登愛國愛黨 一國一制最好咯

登報叫佢快啲出添啦

on9仔
中共打飛機就叻

係出解放軍就快

都係咁撚窮 一國一制仲有得淘寶免運
支持一國一制！

淘寶免運買gear

一出解放軍返晒屋企啦
佢夠膽咪屠晒成個香港
等住同班收成期一齊死啦, 快啦, 講咁多

咪比佢怨

愛國連登仔一定會帶頭舉報

到時都攬炒左.. 咪又佢地怨餐飽

驚西呀？

你以為我地講笑？我個名都話你知想死好耐啦

一國一制咪一國一制

起碼明刀明槍話你知
而家係香港市
唔鍾意就走

好過而家咁
扮兩制

有本事就出

緊係要舉報班港毒廢中顛覆國家政權罪
佢哋以前成日話自由唔可以當飯食
咁依家咪比佢地去集中營食飯

而家有得比你揀死唔死咪算好，到時乜都無連自殺都唔得

驚春咩 等咗一國一制好耐 快啦唔該

收皮啦DLLM

老解來了我帶路
而且會帶佢地去搵班中產上層嚟滿足刁大大把回血劍

Push

想 要變就即刻變
一係就永遠都唔好變

It’s now or never

無人驚呀
繼續帶風向啦

正解

樓主似乎唔明依家咩形勢

睇黎巴打唔知攬炒點解

等d中立撚，高官一齊受

有咩要驚 佢出老解就大家到收皮啦 到時就冇晒網絡自由 全港一齊一國一制 黑警到冇得撈 高官收成到冇埋 有咩唔好 我死唔緊要 最緊要有人陪

出老解=台灣獨立 trump連任 西方世界加強針對同敵視中國

IF WE BURN,
YOU FUCKING BURN WITH US

如果解放軍出坦克車 屠城
你第一時間反應會係嘜?
調頭走? 做烈士頂坦克車? 衝去外國大使館? 抑或係上連登宣傳? 定係打電話同屋企人講拜拜?
我的答案會係
拍片放上Twitter 然後@realDonaldTrump
然後就係等住帶美軍入城 成功攬炒

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

依家同一國一制有咩分別?

一個地方只係為層樓返十幾個鐘
上流機會又冇 生存多過生活
有咩利益仲要比哂班蝗蟲
唔同你攬炒做咩

快啲出啦諗起都想射

香港大把錢請美軍過來幫手,唔小心推翻成個中國美國仲可以分肥豬肉

快撚Ｄ啦屌

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

正呀 香港秒變而家大陸東莞咁
攬炒俾全世界睇到 俾中國接手
香港咁繁榮既城市都可以秒變死城
CPD值暴跌 G持

出囉，就等你出，唔好淨係靠嚇呀！

如果中共出得解放軍，佢神早出咗啦，唔使搞咁多小動作啦，你諗吓啦！

試想想：國際頭條-中共出兵鎮壓香港，
到時邊個難睇？邊個得到國際支持呀？
別忘了《中英聯合聲明》，
就趁哩期中美貿易戰+華為單嘢，
最好時機搞9中共啦，
你覺得習總會想見到咁難睇嘅局面嗎?

佢一定唔會出兵，
2047前都好難名正言順出兵，
10月1日前更加唔會出兵(佢上次國慶前先學足以前啲皇帝咁釋放政治犯(當然係揀啲有威脅嘅嚟釋放啦)，大赦天下，早幾年仲喺閱兵曬馬後講中國以後會走和平嘅道路，如果佢出兵，佢根本解釋唔到)
就趁這刻中國外交情況非一面倒，大國美國有個狂人特朗普在任，我哋要搞嘅話，就趁而家好搞鳩中共喇，

廢老成日話我哋搞事，
香港人，搞事好趁依家喇！
天時地利人和

再補充:

第一，一個國家要出兵鎮壓，唔係一個容易或隨便嘅決定

第二.時勢，哩段近國慶的時間，一定唔可能出兵

第三.對象，哩度係香港，係可以自由上fb、youtube同google嘅香港呀，仲有外國媒體&海外移咗民嘅親朋戚友呀，你估武漢呀?最好唔好有人死，有人死嘅話，喺而家依個網絡時代佢唔會㩒得住啲消息，佢出完兵，諗唔到點㩒住瘋傳嘅輿論㗎，64都煩9咗佢咁9耐，而家再整單出兵鎮壓香港?中共唔會攞屎上身，所以一定唔會明目張膽出兵，只會繼續用小動作&檯底方法處理哩件事

第四.近期外交情況，佢出兵香港，英美都會杯9佢，加上之前連登仔G20的報紙攻勢(哩招每次諗起都覺得實在係做得太好👍)，如果佢真係出兵，會有好多外國在外交上鬧9中國

第五.uncertainty，由於出兵並非必勝，一個國家要考慮嘅嘢有好多，如果非必勝，又會牽連到咁大，佢根本冇可能出兵，出兵嘅成本咁大(輿論&外交&國家面子嘅犧牲)

最好佢就真係出兵，代表佢哋真係on9，冇考慮周詳，咁我哋反而就要諗定佢出兵後的外交文宣策略點佈置

最後，講返法律，就算中共真係on9、氣上心頭、where爛塊面按基本法出兵鎮壓，鎮壓完解放軍都要走，唔會即時變一國一制
反而搞大咗香港人嘅反抗心&外交表現更樣衰
咁既然係咁，我係中共嘅話，我出兵嚟托咩?

諗到哩度，你就更加肯L定，佢係唔會出兵㗎！

係

秒速攪炒咋

你收撚皮啦屌你老母臭化閪全家世世代代比狗屌完再比大陸佬賣去做雞10蚊次每日接50個客先比收工
講埋啲廢話

老解落嚟就會殺市民
話市民放住工嚟暴動要鎮壓
紙皮阿婆係間諜，搜集中國資源
外賣阿叔係間諜，聯絡外國勢力推行暴動
補完習嘅四眼學生哥係策劃人，顛覆國家政權
全部當場射殺，不予機會

到時只會迅速一國一制，大家真係想咩？

想呀，全香港一齊仆街啦

信唔信c朗梅開2度

係出老解就快，唔好喺到你大我，我又大返你。

反正都知道三十年前六四中共都係夠膽做唔夠膽認。
但中共自己諗清楚，如果覺得今時今日香港係仲可以好似三十年前嘅北京咁對示威者嘅話，即管嚟。

後果自負！！！

未賭先輸

快撚啲出添呀！